緊急求救 奶香肥牛

叫左碟奶香肥牛 其實係要點食法

你唔問果度啲人

奶

將D牛放落酒杯度

之倒啤酒 跟住食得

同緊女食 唔想失霸氣

撈勻佢 生食

打撚爛個杯佢
咁D奶咪會流到落肥牛度囉

同 雞蛋 牛奶 撈埋
再淥

認真呀

好似正路d

啲牛肉係佳寶買返嚟??

咁樣拎，咁啲牛咪跌哂落你個嘴囉

轉180度

成碟車落店小二到

補多句：「屌你老母，我要人奶呀！」

店家就會知你係同行 比d頂級和牛你食